#Получение исходниуов

cd c:\

git clone git@bitbucket.org:aermakov_dev/qt.git

cd Qt

git clone https://github.com/qt/qt5.git src.git

cd src.git

git checkout 5.14.0
git submodule update --init --recursive

нужно проверить клонирует эта комманда qwebengine или нет:
C:\Qt\src.git\qtwebengine - в этой папке должен быть код


cd c:\

git clone git@bitbucket.org:aermakov_dev/adcombo_delta.git

cp -r c:\adcombo_delta c:\Qt\src.git

Мы храним делту между оригинальным  qt и нашими изменениями
и накатываем наши изменения по верх нужной нам версии qt
https://wiki.qt.io/Building_Qt_5_from_Git
https://doc.qt.io/qt-5/build-sources.html

#Installing tools
из папки C:\Qt\distr устанавливаем:

rubyinstaller-1.9.3-p551
Win64OpenSSL_Light-1_1_1d

perl:
http://strawberryperl.com/download/5.30.1.1/strawberry-perl-5.30.1.1-64bit.msi


#Сборка

mkdir c:\Qt\build-win64
cd C:\Qt\build-win64
C:\Qt\build-win64.bat

курим
